[失敗撚入] 假如真係輸左, 餘下日子點過

敢講呢場仗輸左, 除左會拉好多人之外, 警權會變到無限大

行街經過見到警察要菊弓

唔知道會唔會嚴重到搞集中營思想教育

大家往後會點..做順民, 忍氣吞聲? 搵機會移民???

如果真係比人拉入集中營又點算

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.14 天水圍大遊行

背水一戰

輸咗就一世被極權統治

轉行做藍絲，最撚藍個隻，淺既要批鬥，最後攬住班冚家富貴一齊做中國人落地獄

其實我成日都發夢想自己一個去宿舍玩火魔法